是日晚餐 新疆烤羊排骨 + 秦國老母麵 & 撚廚

麵同菜唔正

唔係好夾

想食......

碗麵

經過上次果細舊試驗
今次落左粉醃幾粒鐘先焗
夠味好多 個味同出面六七成似
下次教好個粉 同街邊一樣味

太黑了

撚廚蒸返熱d舊餸食

塊羊嘅皮同脂肪仲多過肉？
一丁?

巴打個miele爐好羨慕

菜很甜 麵開胃

一口麵一口肉一口酒

腸蛋

最後要大火加分燒個面 一定會黑d

Too dry

個羊排骨係平野黎
我去買果陣個越南啊嬸原先唔想賣
因為佢成半邊lamb ribs 我淨係要500g
最後死死地氣切左d側邊位俾我
所以肥
間屋不是我的 我租架
個爐幾好用

識揀

肉

想食麵同菜

條腸好大隻碟又好靚

隻碟係outlet 買架
仲係耐熱可入焗爐
我自己都好鐘意

同款咖啡杯